Microsoft word修改時間

有冇巴絲IT好勁可以幫幫手
修改建立文件 最後開啟同修改文件嘅時間
但又唔好比人查到

求下你地唔該
屌得細力啲

成部電腦offline改時間?
save 完個File 先駁番network

試下改電腦既時間

冇可能
你叫bill gates黎就有可能

我上網睇完啲教學覺得好複雜所以先上嚟問吓
姐係唔連wifi打過份嘢咁？
如果我用舊檔係咪就可以唔使改建立時間

留名學習

如果我要send份檔案比佢 佢會唔會睇到個時間係我改咗嗰個 定跟返佢電腦嗰個

我知錯了 以後唔敢貪快改太少

唔比你打哂成份assignment係第二度，再一次過copy放係word度交？
我鐘意係one note/Google doc度做功課吹咩

但係我要改返喺11月15號之前建立
我話我send錯文件比佢 另一份係改咗用自己文字寫嘅
Google doc係咪都冇得改

睇下自己有無係11月15前開左新文件，改哂d內容再save

ps professor真係咁得閒睇個時間咩

唔該哂你

notebook 咪off wifi, desktop咪抆lan線
之後日期時間你鐘意駛到番97前都得嫁
之後個開file黎做, save 完落手指,之後上番網咪得

但唔知對部電腦有咩副作用姐

唔該巴打

巴打我愛你 一陣研究下先

官人係度
網上有d tools 改 drag 個file 入去就得
記得改埋modify time

愛你呀官人
感謝

1. Prof 先唔得閒睇 creation time 根本無任何意義
2. 如果你真係想呃自己，試吓改 file me extension .docx --> .zip 其實 docx 係 zip 嚟，再逐個搵搵裏面嘅 xml，有個位係儲 creation time
真係好無聊

係咪用得 msoffice 用到忽左？
交左就係架啦，理鳩得人幾時建立檔案

我話我send錯文件比佢
佢叫我唔好開嗰份文件 確保返最後嗰個開啟時間
但我要重新打過份嘢

做人學下負責任啦屌你

我知錯啦
冇下次啦